魔迷瘋狂諷刺巴塞插水之人：影帝！奧斯卡主人！

曼聯0-1負於巴塞隆拿。在比賽當中，球證的幾次判罰成為了焦點。布斯基斯（S.Busquets）飛鏟麥湯文拿（S.McTominay）連黃牌也沒有吃到，另外麥湯文拿在禁區內摔倒，球證也沒有什麼反應。此外，巴塞的艾巴（J.Alba）在比賽當中有一次「影帝」般的表演，被英國球迷瘋狂「抽水」。

開場僅3分鐘，布斯基斯在身後飛鏟麥湯文拿，阻止了曼聯的進攻。但令人意外的這一次身後的飛鏟，球證竟然連一張黃牌也沒有出示。幾乎同樣的動作，在昨天的歐聯比賽中，丹尼-羅斯（D.Rose）吃到了一張黃牌。

在第28分鐘，麥湯文拿在禁區內晃開了比基（G.Pique），隨後想要進一步做動作時，比基手上有一個微小的動作，使得麥湯文拿失去了重心倒地，球證也沒有什麼表示。第50分鐘，麥湯文拿傳中，布斯基斯明顯揚起了自己的手臂擴大的防守面積，阻擋皮球，但球證依然沒有反應。賽後，蘇斯克查（O.Solskjær）直言：「曼聯今場比賽在球證方面，沒有任何的主場優勢。」

更令曼聯球迷憤怒的是，艾巴的一次神級「表演」。當時艾殊利-楊格（A.Young）在角球杆附近拿球，艾巴無意間撞到了曼聯隊長，但艾巴竟然不可思議的抱著頭倒在地上，看上去非常痛苦，給人的假像是艾殊利-楊格毆打了他。好在球證，明察秋毫並沒有給艾殊利-楊格出示黃牌。

艾巴這次神級的表演，被英國球迷無限「抽水」。一球迷說：「艾巴就是一個恥辱。」也有球迷說：「這是艾巴演藝生涯的又一次巔峰，他的表演得太好了，真的是奧斯卡影帝。」還有人說：「艾巴的表演真的令人尷尬無比，發生這種事令人感到噁心與沮喪。」

贏咗場波 理撚得你

pk識柳龍拳

魔性衝刺力唔係你想像咁普通

樓豬嬲到縮左入屎眼到？

alba果下真係夠哂on9
自己撞埋去young條腰到插水